有啲問題想請教下（同志請入）

我想問下
你地最憎啲人同你講咩啲咩

E.G. 女同志 唔想聽到 「你幾時鍾意返男仔」

你地最憎啲人同你講啲咩

連登係咪冇人

推 有興趣想知

睇自己心態多過人地講乜